新加坡購「科興」疫苗存倉庫唔敢打

MONEKY咁奶共都淆

身體最誠實啦

monkey see monkey 唔do

支那用疫苗誘巴拉圭與台斷交
認真咩

無記錯新加坡果d係支那比既，唔駛錢
應該係頭批送之後如果再要就加價買，支那慣常手法
但一直都無用
支那之前有逼過新加坡，但李顯龍冷處理，唔回應就繼續由得佢雪喺度

monkey see monkey no do

唔打浪費仲好過香港要打死市民
我們命賤

有biontech打做乜要打中國貨?

奶還奶
見到個閪流晒嘢臭過公廁仲點奶呀

monkey都唔要
咁多貨咪唯有搵殖民地港豬散貨囉
所以BioNTech咪「有問題」唔比打囉

為錢啫
唔使搵命搏嘅

siu4

monkey see monkey dont want to die

冷處理係咩中文黎，打鐵咩

中共理尻你打唔打
收咗錢咪得

留返啖氣攻擊匪共支那吧啦！
如果你唔係殘體賤種既話

唔係想嘈，只係唔建議用垃圾支共中文
優化，質量個啲吖

奶共是包裝
反共是身體

點解咁多人多年都明坡狗咩料

當交保護費, 打就免

好羡慕新加坡，永遠有美國佬照
又可以靠大陸賺錢，政府又照顧巿民
香港呢d垃圾真係無得比

「唔想」就「唔想」啦，「唔建議」係共產中文黎，你自己都亂用啦

好似唔洗錢中共免費送（疫苗外交），但香港要比錢買，中央真係好錫香港架

SG 人命貴過疫苗
黨中國人命賤過疫苗

低調處理

要打科興幫支那做monkey戲既係我地

馬騮點會唔打
打錯字姐, 係唔敢唔打

玻佬冇人性 可能逼外地奴工打科興

「唔建議」都係共產中文

50%

你問下d 香港人

扮過期

石頭腳

香港班廢老仲有信心過中國人
明明數據上保護率低過其他
中國官方60以上唔建議打
你同佢地講 佢地就會講美國佬個隻好好咩

打一針唔夠力 打多幾針 打晒啲貨為止

脊髓液黎

推

冷處理係共產中文！！係低調處理啊！！！！！

對於窮國係work

依家佢放入雪櫃, 咪叫做"冷處理"囉

如果比科興再加錢，呢啲窮國真係會say yes

有冇計幫巴拉圭打尖買美國疫苗
中國已經送左200萬支過去

咁你唔好黎香港做生意！！！

藍屍真香港人
行開啲

擺擺下過期

就有籍口點解唔用

新加坡政治化
快D收手 唔好再抹黑中国疫苗！

😂😂😂😂
連登真係世界級
就黎所有中文都唔俾用